Qui puoi trovare le risposte al questionario di Chimica presente sulla pagina del Prof. Pampaloni scritte da me (non assicuro la correttezza delle stesse). Sono benvenute correzioni e/o aggiunte. Per maggiori informazioni: themaker.94[at]gmail[dot]com o https://sites.google.com/site/iorioa94/